人地伊朗女球迷都爭取到

仲記得上個月入場睇港隊對伊朗
一班女球迷都有入場舉牌表達佢地嘅訴求
今日終於可以解禁 雖然得幾百個位
希望唔係做一次樣啦